［求助］612野餐完後唔舒服 結果......

是咁的 各位選擇繼續野餐嘅義士 你地好

612我同大家一樣 都有去野餐

唔知喺咪D黑狗放得太多屁 吸入之後 搞到我唔舒服

有冇人同我一樣有咁嘅症狀？

如果有請保存 向返d黑狗還擊 請佢地食狗糧

佢地一定會乖返

以上故事純屬虛構

正，有嘢玩

推

點餵先最好？

好撚臭

人會覺得好臭 但狗改不了吃屎

好似幾正
有冇recipe? cook book有冇?
我想學整

酵素梅 最安全有效

刻骨銘心事

又話今日刷裝備 人呢？

台灣太陽花都有諗過用化肥車

推到大家一齊餵狗

諗住擺幾耐

所以集思廣益 點餵最好

放到睇下大家覺得work唔work先

好多人都肚仔唔舒服，希望大家唔會痾到周圍係啦

食屎狗！！！！

好驚你TK